<resources>
    <string name="app_name">Yoga Demo App</string>

    <string name="pose1">    Шаг 1: запуска в положение стоя, руки полностью прямые, и прямо под вашими плечами.\n\n
        Шаг 2:- Ваше тело должно сформировать прямую линию от плеч до лодыжек. \n\n
        Шаг 3: - Напрягите мышцы пресса, оторвите одну ногу от пола и подтяните колено к груди, сохраняя при этом максимально прямую линию тела. \n\n
        Шаг 4: - Вернитесь в исходное положение и повторите движение противоположной ногой. </string>
    <string name="pose2">   Шаг 1: - Лягте на коврик, согнув колени и поставив ступни на коврик. Руки положите на основание головы, локти направлены вперед. Используя мышцы брюшного пресса, оторвите голову и плечи от коврика и поднимите их до хруста, затем плавно опустите. </string>
    <string name="pose3">   Шаг 1: - Это движение выполняется со скамьей и подставкой для ног.\n\n
        Шаг 2: - Поставьте скамью позади себя и обопритесь на нее руками. Вытяните ноги прямо перед собой. Вы также можете расположить их на возвышении, как показано выше.\n\n
        Шаг 3: - Начните с разведения рук в стороны. Медленно сгибайте руки в локтях, сохраняя при этом прямую осанку. Обязательно отведите локти назад и сведите их вместе.\n\n
        Шаг 4: - Опускайтесь вниз, пока ваши руки не образуют угол в 90 градусов, и вы не почувствуете растяжение в трицепсах.\n\n
        Шаг 5: - Медленно вытяните руки, поднимая туловище вверх. Сделайте паузу и напрягите мышцы трицепса в верхней части. Сделайте паузу и повторите движение.</string>
    <string name="pose4">   Шаг 1: - Лягте на пол, прижав нижнюю часть спины к полу (втяните пупок, чтобы также задействовать мышцы пресса). \n\n
        Шаг 2: - Заведите руки за голову, затем подтяните колени к груди и оторвите лопатки от пола, но следите за тем, чтобы не напрягать шею.
        Шаг 3: -Выпрямите правую ногу примерно под углом 4 градуса к земле, одновременно поворачивая верхнюю часть туловища влево и подтягивая правый локоть к левому колену.\n\n
        Шаг 4: - Убедитесь, что ваша грудная клетка движется, и разогревайте только локти. Теперь поменяйтесь сторонами и выполните то же движение с другой стороны, чтобы завершить одно повторение.
    </string>
    <string name="pose5">   Шаг 1: - Лягте, прижав руки к бокам для поддержки. \n\n
        Шаг 2: - Поднимите ноги так, чтобы они оторвались от пола, напрягая мышцы брюшного пресса.\n\n
        Шаг 3: - Медленно поднимите ноги на 90 градусов, напрягая мышцы живота. Медленно вернитесь в исходное положение. Не касайтесь ногами пола.\n\n
                            </string>


    <string name="pose6">   Шаг 1: - Лягте на спину на коврик для упражнений. Руки вытяните вдоль тела, согните ноги в коленях и поставьте ступни на пол на расстоянии 18-24 дюймов друг от друга.\n\n
Шаг 2: - Выдыхая, слегка приподнимите мышцы пресса и отведите их вправо на пару дюймов, пока ваша правая рука не коснется правой пятки.
Шаг 3: - Задержите дыхание на короткое время, а затем вернитесь в исходное положение на вдохе. Повторите с левой стороны. </string>
    <string name="pose7">    Шаг 1: - Вы можете выполнять скручивания с выпрямленными ногами, лежа лицом вверх на полу с выпрямленными ногами, а затем двигая верхней частью туловища, как при выполнении стандартного скручивания с согнутым коленом.\n\n
Шаг 2: - В качестве альтернативы, лягте на спину, поднимите ноги так, чтобы они были перпендикулярны полу, а затем выполните стандартное сгибающее движение туловищем.
                             </string>
    <string name="pose8">    Шаг 1: - Лягте на пол, подложив ступни под что-нибудь неподвижное, или попросите партнера подержать их. Ноги должны быть согнуты в коленях, руки заведите за голову и соедините их вместе, сцепив пальцы. Это исходное положение.\n\n
Шаг 2: - Поднимите верхнюю часть туловища так, чтобы бедра образовали воображаемую V-образную форму. При выполнении этой части упражнения сделайте выдох.\n\n
Шаг 3: - Как только вы почувствуете сокращение мышц на секунду, на вдохе опустите верхнюю часть туловища обратно в исходное положение. \n\n
Шаг 4: - Повторите рекомендуемое количество раз.
                            </string>
    <string name="pose9">   Шаг 1: - Лежа на спине, поднимите прямую ногу, вытяните противоположную руку, чтобы коснуться носка ноги. \n\n
Шаг 2: - Пожалуйста, вернитесь в исходное положение, чередуйте вдох вниз и выдох вверх при касании носка ноги.
                            </string>
    <string name="pose10">   Шаг 1: - Встаньте на высокую планку, затем медленно поверните туловище в сторону, поднимая руку, пока она не окажется на одном уровне с другой. \n\n
Шаг 2: - Затем вернитесь в исходное положение.
                            </string>
    <string name="pose11">   Шаг 1: - Лягте на пол, локти прямо под плечами, ноги полностью вытянуты.
Шаг 2: - Поднимите туловище в воздух, пока оно не образует прямую линию от плеч до лодыжек. Напрягите живот, напрягите ягодицы.
                            </string>
    <string name="pose12">   Шаг 1: - Лягте на пол, подложив ступни под что-нибудь неподвижное, или попросите партнера подержать их. Ноги должны быть согнуты в коленях. Приподнимите верхнюю часть туловища так, чтобы бедра образовали воображаемую V-образную форму. \n\n
Шаг 2: - Ваши руки должны быть полностью вытянуты перед собой перпендикулярно туловищу, ладони должны быть сцеплены. Это исходное положение.\n\n
Шаг 3: - Это исходное положение. На выдохе поверните туловище в правую сторону так, чтобы руки были параллельны полу. \n\n
Шаг 4: - Задержите сжатие на секунду и на выдохе вернитесь в исходное положение. Теперь перейдите на противоположную сторону, выполняя те же приемы, которые вы применяли для правой стороны. Повторите рекомендуемое количество раз.
                            </string>
    <string name="pose13">   Шаг 1: - Лягте на спину, согнув ноги в коленях, ступни на ширине бедер. \n\n
Шаг 2: - Опустите таз на 2 дюйма от пола. Напрягите ягодичные мышцы и поднимите таз обратно в положение моста.
                            </string>
    <string name="pose14">   Шаг 1: - Лягте на пол лицом вниз, вытянув руки перед собой и заведя ногу за спину. \n\n
Шаг 2: - Одним движением напрягите ягодичные мышцы и нижнюю часть спины, чтобы оторвать руки, ноги и грудную клетку от пола.\n\n
Шаг 3: - Задержитесь на несколько секунд, затем медленно вернитесь в исходное положение.
                            </string>
    <string name="pose15">   Step 1:- Stand, extend arms 90° to sides, bend forward 90° at waist.\n\n
                             Step 2:- Looking at the floor, rotate torso to touch hand to foot, rotate for other hand. \n\n
                             Step 3:- Head will follow chest action. </string>


    <string-array name="title_story">

        <item>Нарастить больше мышц</item>
        <item>Замените кофе зеленым чаем</item>
        <item>Просто продолжай двигаться</item>
        <item>Перестаньте считать калории</item>
        <item>Возьмите в руки гирю</item>
        <item>Занимайтесь йогой</item>
        <item>Стань интенсивнее</item>
        <item>Перестань много спать</item>
        <item>Делай один прием пищи в день веганским</item>
        <item>Переходи на зеленый образ жизни</item>


    </string-array>


    <string-array name="details_story">

        <item>Нарастить больше мышц:- Для наращивания мышечной массы важно соблюдать несколько ключевых принципов:
Регулярные тренировки с отягощениями: Силовые упражнения, такие как приседания, жим лежа и подтягивания, помогут стимулировать рост мышц.
Постепенное увеличение нагрузки: Для стимуляции роста мышц необходимо постепенно увеличивать вес и интенсивность тренировок.
Достаточный отдых: Мышцы растут во время отдыха, поэтому важно обеспечить им время для восстановления.
Сбалансированное питание: Употребление достаточного количества белка и калорий необходимо для восстановления и роста мышечных волокон.
Гидратация: Поддержание водного баланса важно для оптимального функционирования мышц и их роста.
Консистентность: Регулярность и последовательность в тренировках и питании - ключ к успеху. </item>
        <item>Замените кофе зеленым чаем:- Замена кофе зеленым чаем может быть полезным шагом для улучшения вашего общего состояния здоровья и благополучия. Вот несколько советов, как сделать этот переход более гладким:
Начните постепенно: Не пытайтесь отказаться от кофе сразу. Начните с замены одной чашки кофе на зеленый чай и постепенно увеличивайте количество чая в вашем рационе.
Исследуйте разные сорта: Существует множество видов зеленого чая, каждый из которых имеет уникальный вкус и аромат. Попробуйте разные сорта, чтобы найти тот, который вам больше всего нравится.
Учитывайте время заваривания: Чтобы избежать горького вкуса, не заваривайте зеленый чай слишком долго. Обычно достаточно 1-3 минут.
Добавьте натуральные подсластители: Если вам нужна дополнительная сладость, попробуйте добавить в чай немного меда или стевии.
Пейте чай в определенное время: Зеленый чай содержит меньше кофеина, чем кофе, но его все же достаточно, чтобы стимулировать. Пейте его утром или в первой половине дня, чтобы избежать бессонницы.
Оцените преимущества: Зеленый чай богат антиоксидантами и может способствовать улучшению пищеварения, снижению веса и укреплению иммунитета. </item>
        <item>Просто продолжай двигаться:-  </item>
        <item>Перестаньте считать калории:- </item>
        <item>Возьмите в руки гирю:-  </item>
        <item>Занимайтесь йогой:-  </item>
        <item>Стань интенсивнее:-  </item>
        <item>Перестань много спать:-  </item>
        <item>Делай один прием пищи в день веганским:-  </item>
        <item>Переходи на зеленый образ жизни:-  </item>


    </string-array>


</resources>